呢度根本就係失敗者圍爐嘅地方

見到班死毒撚食唔到女就話人係雞
我都係
你班女人係雞咋